當香港連嘉頓什餅都搶嗰時

香港真係飢荒

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

其實唔係唔食得
得閒1,2塊ok

意思係咪即係話香港唔係饑荒嘅時候係無人會去搶嘉頓什餅？🤔

呢隻仲衰過狗餅

如果真係饑荒係咪連狗餅狗糧都會搶曬？

狗餅vs 紅罐

我簡狗餅，咁多味道簡